\begin{titlepage}

\begin{center} 

\large ФГБОУ ВО Московский Авиационный Институт\\
Национальный исследовательский университет\\[2.5cm] 

Факультет ``Общеинженерной подготовки''\\[0.2cm]

Кафедра 903 ``Перспективные материалы и технологии аэрокосмического назначения''\\[1 cm]

\huge Реферат\\[0.6cm]
\large Предмет: Биотехнические системы медицинского назначения\\
\large Тема: Флюорография\\[3.7cm]

\end{center} 

\begin{flushright}
	Выполнил: студент гр. 9О-402Б-15\\
	Майзенберг Т.Л. \\[0.6cm]
	Проверил:
\end{flushright}

\vfill 

\begin{center} 
	\large Москва 2018
\end{center} 

\thispagestyle{empty}
	
\end{titlepage}